我要收工

要收工 我要收工放工呀
收工收工收工呀 要收工放工收工
收工放工收工放工收工放工收工
收工放工收 工放工吧

要收工 我要收工放工呀
收工收工沿路唱 要收工放工收工
收工放工收工放工收工放工收工
收工放工收 工放工吧

要放工 我而家要放工
我現在要放工 秒秒等待拍卡收工
要放工 我現在要放工
我現在要放工
我現在要放工 現在放工

要收工 我要收工放工呀
收工收工沿路唱 要收工放工收工
收工放工收工放工收工放工收工
收工放工收 工放工吧

要放工 我而家要放工
我現在要放工 秒秒等待拍卡收工
要放工 我現在要放工
我現在要收工
我現在要放工 現在放工

要放工 我而家要放工
我現在要放工 秒秒等待拍卡收工
要放工 我現在要放工
我現在要收工
我現在要放工 現在放工
我好想收工
我好想放工 好想收工

我好想收工
我好想放工 好想收工

呀

我要收工